[求救]有冇人成功逃離過fd zone/ 退番好人卡?

之前條女心情差我去做佢樹窿，但似乎自己講錯野搞到自己個形象被破壞左，由幾曖昧既關係變到向fd zone 進發緊... 但係對方真係我遇過咁多個女仔黎講真係億中無一既一個黎，自己好唔甘心就咁放棄有冇巴絲有經驗可以打救下小弟

留名學野

無㗎啦

問佢有無friend zone 你

Friendzone咗嘅朋友真係返唔到轉頭

未，但係feel到接近

仲未，但係已經接近

以前fdzone過我條仔 途中佢有表白
大家一直各自生活 得閒wtsapp下
幾年後再見返 幾次之後主動追佢

本身係識左一段時間既朋友? 當初點解FD佢?最後又有乜野令你改變對佢睇法?(佢份人改變左?)

我都知好似問得太多，但跪求解答

同ex一齊前 fd zone咗大家
約咗幾次出黎傾計佢主動追返我
樓主試下約人啦

佢而家出左城(我地係外國撚)，番黎會約
巴/絲 同你個ex fd zone後之後份人有冇咩改變，點解會推番之前FD ZONE既決定?
感激不盡

一開始都係諗住做朋友架咋嘛
不嬲都好易fdzone人
呢段期間拍過幾次拖 覺得搵個夾既人好重要
最後見返咪諗返起呢個人其實都幾夾 大家都鍾意睇書 價值觀都好似
同埋比以前多左真人相處 相處又舒服（以前住得遠好少見）
加上社會狀況 不時既關心同呻 最後就我倒追佢
一齊左都就半年發覺佢都係好多野令我驚喜

好葡萄